const questions =
[
  {
    question: "",
    correct: 4,
    answers: 
    [
      "α) στην ανταλλαγή δεδομένων.",
      "β) στην εξοικονόμηση χρημάτων.",
      "γ) στην διαμοίραση εξοπλισμού, προγραμμάτων και δεδομένων.",
      "δ) όλα τ’ ανωτέρω."
    ],
    stoptimer: 696 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 3,
    answers: 
    [
      "α) η δυνατότητα επέκτασης τους.",
      "β) η διαμοίραση της υπολογιστής ισχύς.",
      "γ) η μετάδοση ιών.",
      "δ) η παροχή υψηλής αξιοπιστίας."
    ],
    stoptimer: 738 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 1,
    answers: 
    [
      "α) η πρόσβαση σε πληροφορίες από υπολογιστές του δικτύου.",
      "β) η αποθήκευση τεράστιου όγκου δεδομένων.",
      "γ) η εισαγωγή στοιχείων από πολλούς υπολογιστές ταυτόχρονα.",
      "δ) κανένα από τ’ ανωτέρω."
    ],
    stoptimer: 808 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 4,
    answers: 
    [
      "α) ανιχνεύουν ύποπτες ενέργειες.",
      "β) εφοδιάζουν τους χρήστες με κωδικούς πρόσβασης.",
      "γ) κρατάνε Αντίγραφα ασφαλείας σημαντικών δεδομένων.",
      "δ) όλα τ’ ανωτέρω. "
    ],
    stoptimer: 872 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 1,
    answers: 
    ["Πλεονέκτημα.","Μειονέκτημα."],
    stoptimer: 907 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 1,
    answers: 
    ["Πλεονέκτημα.","Μειονέκτημα."],
    stoptimer: 916 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 2,
    answers: 
    ["Πλεονέκτημα.","Μειονέκτημα."],
    stoptimer: 926 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 1,
    answers: 
    ["Πλεονέκτημα.","Μειονέκτημα."],
    stoptimer: 936 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 1,
    answers: 
    ["Πλεονέκτημα.","Μειονέκτημα."],
    stoptimer: 944 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 2,
    answers: 
    ["Πλεονέκτημα.","Μειονέκτημα."],
    stoptimer: 953 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 1,
    answers: 
    ["Πλεονέκτημα.","Μειονέκτημα."],
    stoptimer: 962 ,
    done: false
  },
  {
    question: "",
    correct: 1,
    answers: 
    ["Πλεονέκτημα.","Μειονέκτημα."],
    stoptimer: 974 ,
    done: false
  }
];